坐坐下又6點

刀仔

浮雲巴唔洗訓

真